同男友做愛

好想enjoy下高潮，但佢每次都好快射

嚟多q

次次插到條女噴水

你屌返佢咪有高潮囉

一路玩玩具一路啪
再唔係用口幫佢出一次
先再啪啪啪